[改詞集思廣益] 談順生 為何又炒一個

孩童只唱詠音樂 大人推她去娛樂

求巴絲接力

大門外有色魔 才驚覺原來是我

叮噹？

天天天